後生仔：我唔信你啊！我唔會信你㗎！

頭先直播，原定最後一班車，有個後生仔頂住咗度門唔畀架車開。有港鐵職員過去話佢知下班車會停沙田，個後生仔聽到之後就大叫：

我唔信你啊！我唔會信你㗎！我一定要親眼睇到班車停先會走！

一個社會，係去到咩程度先可以逼到一班後生仔對體制再冇半分信心；一班示威者，又到底係點先可以去到咁不離不棄，情願放棄可以即刻走嘅機會，甘願留喺度，冒住被捕嘅風險都要等埋班手足先肯走，只係為咗一齊返屋企？

多謝你哋，我哋721再見。

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師

係有一大批職員保證一定會停，但已經冇人敢再信了。

一個都不能少。

結果依班車都無埋?

最後真係有車，據悉係譚文豪幫手爭取嘅，如有錯漏，歡迎在場人仕更正。

Live訪問譚文豪， 佢只係打畀地鐵管理層問係咪有下一班車，管理層話係

佢哋唔係暴徒，冒警班賤種先係

年輕人已經唔會再信任何野，因為已經被呃過太多次

講真 全車都冇人信
就算佢哩頭話有 下秒話配合狗方行動話冇都仲得
班狗可以set個咁既困獸鬥 叫你停埋唯一出路有幾奇?
我入左站已經有心理準備要行火車軌走
屌你老母商場都入得 佢地推埋落黎月台我真係唔會出奇

利伸星期日出街行商場經過

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

港鐵安排有
如果之後成隊CID入青衣控制室咁點

對港鐵再信任都好，呢次真係信唔過

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

泛民議員真係場場前線都見到出黎幫手
以後唔笑叫飯民

對唔住
我對港鐵係冇信任
我唔明當有示威而令佢列車飛站係咩機制

根本地鐵會聽黑警指揮
封站飛車
馬路冇車走，地鐵都冇埋真係等圍捕
一定要救所有義士

信號中心一吹雞未又全部跪低

邊個live

差佬要求

Rthk

憑乜?

有槍囉。

廿一要出

我無嘢講

對任何依附呢個政權既野都不信任係好事
當社會大部分人都不信任佢地就會跪低

恐怖份子

恐怖份子犯咗法仲有軍方對付，呢班狗犯法完全冇後果

依家係林鄭政府既道德危機, 唔止係其他問題

推

全部都係政府和黑警做成

係

我嗰時正正係呢入手足隔離
我都由頂住兩邊3 4嘅月台頂到得返3號一邊

我地一路比人屌都一路頂住
班港鐵職員入埋嚟話後面仲有一架
呢邊出唔到會卡死下一部入唔到

位手足好大聲講我唔信
係有嘅你就叫下架車去對面
開埋門比我地咁先信你

最後係譚議員落嚟同佢講咗好耐
譚議員話佢親眼睇到有下一部
仲話冇嘅佢即刻跳落去路軌死都死返班車比我地
最後我地有幾個信譚議員嘅一齊拉埋嗰位手足出去等下一班

位手足落完車仲攬撚住譚議員喊咗好撚耐

屌聽晚已經有苦行

巴打你又夢遊了，有幻覺分唔清真假我明白
但今次真係對班泛民改觀，好幾次都走到最前幫手擋住，幫手爭取時間畀示威者，又阻止班狗嘅濫權，實在冇諗過同泛民都有we connect 嘅一日。

下次出嚟前記得買裝啊

狗都識升裝喇，肯買裝未啊？？？？

up

我發夢喺㗎車入面 我唔信嘅原因係 原本對面係有車的 但職員話㗎車阻住咗 轉唔到波口 後面㗎車入唔到去 咁對面嘅車頭先係點入嘅呢？到依家 仲係一個迷

感動

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

我覺得佢爭取到係因為，不停站列車其實會停沙田，但唔會開門
之後成班入咗站嘅人，怕其他人上唔到最後一班車，就強行拉開咗停咗嘅車個車門

結果到最後搞到冇車出到沙田，因為個個都頂住個門

利申 發夢見到

好撚癲，呢啲就係義氣、團結

TC唔放車入嚟站頭班職員真係土吹佢地唔脹

可悲

係警方要求
差佬好似入到青衣控制中心
情況就好似拎支槍指住你叫你飛站咁

係換咗車
因為太多人好侷
多人唔舒服 不停用緊急開門
車門壞定太侷所以換車

狗鐵多次出賣港人
唔信佢好正常

我都諗左陣 憑咩叫MTR封站

我係鐵路大典揾到一句有關嘅野

除城際直通車外，基本上所有香港鐵路路綫設計是每站必停。除因重大事故而令車站關閉、特別交通安排及運輸署指示外，所有載客列車（城際直通車除外）不能「飛站」。

啱先畀狗呃完嚇完打完又點會再相信政權機器

朋友發夢頂完兩邊之後落咗車跟實譚議員
班車冇咗係個門個燈一路都紅緊熄唔到
班狗鐵職員搞完一輪都搞唔掂
因為安問題唔比班車載客
所以先叫晒啲人落車換過下一部

朋友係呢兩班車走咗之後再等多班確保正常行車返先再走

都城嘉慕交流電-->SP1900 ??

譚文豪去左派定心丸

真係好心酸

本身另一班車到左站一直都唔開門 係有個阿叔暈左入面隔硬開門比佢出去

狗鐵都信就on9喇

我地其實一直都唔信 甚至我地唔再頂住俾車走之後都係唔信
只係聽到職員同其他手足講一路頂住依架車都走唔到先唔再頂

仲聽到有人講「一個都不能少」
聽到心都痛撚埋
香港人一定要加油，香港人並不孤獨，我地有好多同路人

哪我要幫狗鐵講句好話
未去到大學站時中途停咗 跟住車長話沙田有義士為香港抗爭緊之類 叫大家忍耐吓 好快開出
當時睇新聞話沙田會不停站
隔咗陣車長就話有好消息 會停沙田
去到大學站好多人上車
聽d乘客講原來為咗空部車去沙田車人
跟住就見到頂門新聞 架車好慢先開出
所以唔好怪錯狗鐵

又嚟一次人性的光輝
睇到鏡頭影住頂住道門已經開始標緊淚水
話埋我唔信你嗰下當場喊咗出嚟

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

本來有架車唔停沙田，但有人按左緊急制話身體不適所以停左。
（利申：睇live記者訪問車上嘅乘客

跟住啲人頂住度門，叫啲人落黎上車
但睇另一台live見到閘外嘅人唔敢入閘，佢地根本唔知有車，覺得入左去就冇路走
睇到真係好心酸

成件事好屍殺列車走佬果時咁……

譚文豪訪問果陣話如果下班車黎到唔停，佢會跳軌擋車

發夢發到
係對面唔開，有人想隔硬扯開
唔肯定有無真係扯開到
之後對面有個撚屌呀叔係到同我地互屌

呢啲先係真正嘅義士

:(

好多謝頂門嘅手足
聽到話尾班車嗰下好撚驚 好驚返唔到屋企要困係沙田
多得手足頂門我地先趕到 嗰陣火車站有好多人唔敢入去 驚啲狗攔住唔畀入過去會送頭
見到差唔多每一列都有兄弟頂住 落車又有手足係汽水機㩒野飲放係閘口畀人拎 我愛你地

「文宣」呼籲721員佐級警員大罷工

721 721

雖然最後港鐵無出賣港人
但係反思下 點解宜家香港人已經對所有嘢失去哂信心

因為佢係香港人

利申：係現場 個刻真係好感動
要走一齊走！

叫個職員食屎啦
幾年前火炭站有工程
火炭站特別車全部改做沙田開
啲特別車就係長期停3號月台
羅湖/落馬洲/大埔墟開去紅磡嘅車就係停4號月台

我相信站頭職員有少部分係真心中立同幫示威者，因為可能只係中學雞打緊暑期工，但要記住，官商鄉黑 職員點幫都好，上頭一句話No,只可以接受，除非辭職

多謝你地 721看見

多謝

對港鐵一D信任都冇

要睇邊個
個D垃圾黃碧雲同其他冇出來既一樣冇用

以前唔知聽邊個講過話就算係100%真既事 但未馬上証明到 你都要諗下 因為係人地講 你一定要等到呈現出黎先可以信(只限一次) 每次計

仲有果件咖哩飯都係冇鳩用

好感動 香港人

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
海富已經比人掉水樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

同政府有關嘅機構真係要反省吓

林鄭死全家

眼濕濕

屌你 好催淚

香港嘅制度已經冇人會信
==================
不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

睇到眼濕濕...

令我諗起七一立會嗰晚

賤種狗先係暴從

以色列化既前夕

Dklm啱啱mtr見到有狗查一個白色tshirt戴口罩既𡃁仔，而家好似個個站都有狗守住咁，好恐怖

借位

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

對

俾人多次出賣的結果的表現

我覺得最鬼既係
火炭成大個車廠
要駛一抽車過黎有幾難
但尋晚睇直播
成半個鐘都冇車

睇live 見到d 人仲慢慢行 我真係dllm 行快d 啦

［純紓發］我們缺乏了什麼？

痴撚線其實點解會停火車。叫人走又唔俾人撘車

721見

［夢後］錢銀問題

唉

黨鐵 你都信咩

好感動
任何時候千祈唔好落單呀

我冇嘢講

噚晚睇live 睇到1999 唔知點解落車，而家睇返文字好想喊好滾動

cls

我地同淋病最唔同係我地仲有人性 齊上齊落

點解你地會俾人屌？

方舟

非法政府

唉
啲廢中 唔會咁了解
只會覺得啲後生攪事
連車都唔俾人開
香港真恐怖之類

譚文豪話即刻跳落路軌
我睇live都聽到

佢真係最佳談判專家！

香港而家真係好可悲

火車